［突發］0617 屯門西鐵站a出口

大量狗，其他出口唔知
冇圖，影唔到，成班狗望住
綠衫軍裝

自推1/10

自推2/10

自推3/10

點番工？

自推4/10

咁早？

都仲有人搭到到，我想提一提手足小心

隔離就係狗屋

你屯門牛？

唔L係呀嘛

上咗車

但唔係我依家呢架，我呢架開先，佢地嗰架遲開

各位手足小心

港鐵咁危險仲搭傻的嗎

Push

可能尋晚冇走 呃ot

總會有人搭嘅，順手提手足啫

睇情況，冇狗就可以

E家睇睇情況 如何

係

佢地上咗車，唔知去邊，極有可能周圍都有狗

幫推

各位睇情況做嘢

推

油塘站A出口 約20防暴渣長盾 各位手足小心

屯門咁撚多車出市區你唔識搭架？

各位手足，返工（記得跳閘）、做嘢、不合作等等，任何活動，小心

佢哋仲係咪度

屌最大可能係根本整唔切啲閘，急住開翻下搵狗看閘第二可能係係防塞鐵

我走咗了，啱啱經過已經睥我抖我，企定定咪仆街。最後見到佢地上咗車only

B出口冇狗

大家係要識得真係不合作 入到去扮書包太大
唔好意思 第2卡又黎 第3卡 LOOP
唔好好似以前咁咁白痴

我見到嗰批上咗車了

去咗V city嗰邊

兆康，天水圍應該暫時冇狗

巴絲可以的話，跳閘時不忙呼籲其他人一齊

繼續自推

得一個人。。

叫一聲吸引人注意再跳又好，嗌一聲叫人跳又好，唔好怕羞

走開啦gay 佬

上左車 跟左人地尾

再唔係靜靜地匿埋跳，多個人抵制黨鐵都好

罷明係防不合作運動

你講啲狗定咩？

荔景有約15個防暴

都好繼續努力

之前超合作運動班狗都無咁早出

今日狗鐵仲要全開 唔尋常

唔好衝動

太和閘內有4隻狗

隻錶

兆康、天水圍應該未有狗（冇行晒咁多出口）大致平靜，但都要小心行事

一車又一車港豬 繼續番工

毒L係咁

係，所以我先開po提一提手足

見到有警察屯門方向搭西鐵，搭到朗屏站出左去

唔好成班著黑衫

仆街了
好似係捕啲依家返歸嘅人，fc緊等等，總之小心

重要幫推

懷疑係想捕9依家返歸嗰啲，推呀！！！

唔好搭鐵返歸呀

尋日出咗嚟嗰啲，唔好搭鐵返歸呀

求下大家幫手推

朗屏站中間位有15個防暴

推呀！！！！

push

屯門站可能係想捕，其他站唔知，各位小心

咁早都有狗，又話毒撚party

咁早捉人？

唔知係咪，但點都好，一定唔安全

On 9
返工時間搞人？嫌自己未夠乞人憎？

佢哋未撚驚過

真，佢地完全唔驚
我路過都抖9我,dklm

打完人完全無後果，驚閪咩

佢哋一早就無視民意
不過昆蟲點會明人嘅諗法